新標準 紅裝修 綠毁滅 藍噴油 白貼紙 黃懲罰

紅色 支那國企 黑社會鋪頭 就直接裝修
綠色 政府機構 黨鐵 直接毁滅
藍色 藍絲企業 喺外面裝飾一下 同佢噴一噴油
白色 已發聲明同跪低咗嘅鋪頭 貼下文宣就算
黃色 黃絲企業 用大家嘅銀彈盡情懲罰佢

都係果句, 對等武力係最重要

白名單表：
上海商業銀行 台資
一芳 支那台灣代理奶共 香港代理已割蓆

歡迎後補

pish

［裝修指南］維港沿岸篇

同中共資本講

淨係打中資國際形象會好難睇，但打完中資撐美資，就乜光環都拎哂

唔好用反諷，搞到大家跟唔到
唔好再推post

做咩搞大埔 CSL?
有無搞錯左？
定係鬼做？

建議跟我個分類 整一啲貼紙出嚟 貼左貼紙先做嘢

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

紅裝修 綠毁滅 藍噴油 白貼紙 黃懲罰

Pish

罷唔罷買嗰啲嘢我相信大家都清楚

明明4大好好，5個咁復雜